<div class="Box-sc-g0xbh4-0 bJMeLZ js-snippet-clipboard-copy-unpositioned" data-hpc="true"><article class="markdown-body entry-content container-lg" itemprop="text"><p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">ToolJet 是一个</font></font><strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">开源低代码框架，</font></font></strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">可以用最少的工程工作来构建和部署内部工具。</font><font style="vertical-align: inherit;">ToolJet 的拖放式前端构建器允许您在几分钟内创建复杂的响应式前端。</font><font style="vertical-align: inherit;">此外，您还可以集成各种数据源，包括 PostgreSQL、MongoDB、Elasticsearch 等数据库；</font><font style="vertical-align: inherit;">具有 OpenAPI 规范和 OAuth2 支持的 API 端点；</font><font style="vertical-align: inherit;">SaaS 工具，例如 Stripe、Slack、Google Sheets、Airtable 和 Notion；</font><font style="vertical-align: inherit;">以及 S3、GCS 和 Minio 等对象存储服务来获取和写入数据。</font></font></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">⭐ 如果您觉得 ToolJet 有用，请考虑在 GitHub 上给我们一颗星！</font><font style="vertical-align: inherit;">您的支持帮助我们继续创新并提供令人兴奋的功能。</font></font></p>
<p dir="auto"><a target="_blank" rel="noopener noreferrer nofollow" href="https://camo.githubusercontent.com/9b17635aa29d364abb92169aab30d6fda61adfd702cb1280c64fd8f4e2eb6d90/68747470733a2f2f696d672e736869656c64732e696f2f646f636b65722f636c6f75642f6275696c642f746f6f6c6a65742f746f6f6c6a65742d6365"><img src="https://camo.githubusercontent.com/9b17635aa29d364abb92169aab30d6fda61adfd702cb1280c64fd8f4e2eb6d90/68747470733a2f2f696d672e736869656c64732e696f2f646f636b65722f636c6f75642f6275696c642f746f6f6c6a65742f746f6f6c6a65742d6365" alt="Docker 云构建状态" data-canonical-src="https://img.shields.io/docker/cloud/build/tooljet/tooljet-ce" style="max-width: 100%;"></a>
<a target="_blank" rel="noopener noreferrer nofollow" href="https://camo.githubusercontent.com/f24c3d56d1a04e5e920cc791de6dca9369a50e1cb14873825dee8a2d0efa34ac/68747470733a2f2f696d672e736869656c64732e696f2f6769746875622f636f6e7472696275746f72732f746f6f6c6a65742f746f6f6c6a6574"><img src="https://camo.githubusercontent.com/f24c3d56d1a04e5e920cc791de6dca9369a50e1cb14873825dee8a2d0efa34ac/68747470733a2f2f696d672e736869656c64732e696f2f6769746875622f636f6e7472696275746f72732f746f6f6c6a65742f746f6f6c6a6574" alt="GitHub 贡献者数量" data-canonical-src="https://img.shields.io/github/contributors/tooljet/tooljet" style="max-width: 100%;"></a>
<a href="https://github.com/ToolJet/ToolJet/issues"><img src="https://camo.githubusercontent.com/7f32bd8dbd19c7115e82acb53551c6ae81107112fc1807a76fdbc42cd6e4a387/68747470733a2f2f696d672e736869656c64732e696f2f6769746875622f6973737565732f546f6f6c4a65742f546f6f6c4a6574" alt="未解决的 GitHub 问题数量" data-canonical-src="https://img.shields.io/github/issues/ToolJet/ToolJet" style="max-width: 100%;"></a>
<a href="https://github.com/ToolJet/ToolJet/stargazers"><img src="https://camo.githubusercontent.com/60fa6bdab3283867c545b557aa81862f2b07d2cc6c82a6551e1cfb2e0347c32b/68747470733a2f2f696d672e736869656c64732e696f2f6769746875622f73746172732f546f6f6c4a65742f546f6f6c4a6574" alt="GitHub 星数" data-canonical-src="https://img.shields.io/github/stars/ToolJet/ToolJet" style="max-width: 100%;"></a>
<a target="_blank" rel="noopener noreferrer nofollow" href="https://camo.githubusercontent.com/1ba955f1c830b2257f0e13fc483fdc1cfecc121da6dff1b178706cb566eba7d9/68747470733a2f2f696d672e736869656c64732e696f2f6769746875622f6973737565732d636c6f7365642f746f6f6c6a65742f746f6f6c6a6574"><img src="https://camo.githubusercontent.com/1ba955f1c830b2257f0e13fc483fdc1cfecc121da6dff1b178706cb566eba7d9/68747470733a2f2f696d672e736869656c64732e696f2f6769746875622f6973737565732d636c6f7365642f746f6f6c6a65742f746f6f6c6a6574" alt="GitHub 已关闭问题的数量" data-canonical-src="https://img.shields.io/github/issues-closed/tooljet/tooljet" style="max-width: 100%;"></a>
<a target="_blank" rel="noopener noreferrer nofollow" href="https://camo.githubusercontent.com/2be0c18f752fbe42fe4ef1803fd604d3723eadd469e92b67d7a7c6d00aa0a7b0/68747470733a2f2f696d672e736869656c64732e696f2f6769746875622f6973737565732d70722d7261772f746f6f6c6a65742f746f6f6c6a6574"><img src="https://camo.githubusercontent.com/2be0c18f752fbe42fe4ef1803fd604d3723eadd469e92b67d7a7c6d00aa0a7b0/68747470733a2f2f696d672e736869656c64732e696f2f6769746875622f6973737565732d70722d7261772f746f6f6c6a65742f746f6f6c6a6574" alt="开放的 GitHub 拉取请求数量" data-canonical-src="https://img.shields.io/github/issues-pr-raw/tooljet/tooljet" style="max-width: 100%;"></a>
<a target="_blank" rel="noopener noreferrer nofollow" href="https://camo.githubusercontent.com/ed2b7d531513beb6c6930daeef5bab37582c4f460fb483a0cac1561a7e826f99/68747470733a2f2f696d672e736869656c64732e696f2f6769746875622f762f72656c656173652f746f6f6c6a65742f746f6f6c6a6574"><img src="https://camo.githubusercontent.com/ed2b7d531513beb6c6930daeef5bab37582c4f460fb483a0cac1561a7e826f99/68747470733a2f2f696d672e736869656c64732e696f2f6769746875622f762f72656c656173652f746f6f6c6a65742f746f6f6c6a6574" alt="GitHub 发布； 按日期最新" data-canonical-src="https://img.shields.io/github/v/release/tooljet/tooljet" style="max-width: 100%;"></a>
<a target="_blank" rel="noopener noreferrer nofollow" href="https://camo.githubusercontent.com/b4b178336209ee5863550c7dee8b6cbc184d2850886c9f9cfa4076a78a9abb07/68747470733a2f2f696d672e736869656c64732e696f2f6769746875622f636f6d6d69742d61637469766974792f6d2f746f6f6c6a65742f746f6f6c6a6574"><img src="https://camo.githubusercontent.com/b4b178336209ee5863550c7dee8b6cbc184d2850886c9f9cfa4076a78a9abb07/68747470733a2f2f696d672e736869656c64732e696f2f6769746875622f636f6d6d69742d61637469766974792f6d2f746f6f6c6a65742f746f6f6c6a6574" alt="GitHub 提交活动" data-canonical-src="https://img.shields.io/github/commit-activity/m/tooljet/tooljet" style="max-width: 100%;"></a>
<a href="https://github.com/ToolJet/ToolJet"><img src="https://camo.githubusercontent.com/81cc08a6063df3f8bbfb87b3d8ea60a59f37a088ff516732ffb5d7d34a2734f6/68747470733a2f2f696d672e736869656c64732e696f2f6769746875622f6c6963656e73652f546f6f6c4a65742f546f6f6c4a6574" alt="GitHub 许可证即 APGL 许可证" data-canonical-src="https://img.shields.io/github/license/ToolJet/ToolJet" style="max-width: 100%;"></a>
<a href="https://twitter.com/ToolJet" rel="nofollow"><img src="https://camo.githubusercontent.com/7d2879a0bc8436bbf4bfd35aeb0865c061664f5b74db8c4e73b63fbe4f179cb4/68747470733a2f2f696d672e736869656c64732e696f2f747769747465722f666f6c6c6f772f546f6f6c4a65743f7374796c653d736f6369616c" alt="在 X（以前称为 Twitter）上关注我们" data-canonical-src="https://img.shields.io/twitter/follow/ToolJet?style=social" style="max-width: 100%;"></a></p>
<p align="center" dir="auto">
    <a target="_blank" rel="noopener noreferrer nofollow" href="https://user-images.githubusercontent.com/7828962/211444352-4d6d2e4a-13c9-4980-9e16-4aed4af9811b.png"><img src="https://user-images.githubusercontent.com/7828962/211444352-4d6d2e4a-13c9-4980-9e16-4aed4af9811b.png" alt="Tooljet 仪表板显示库存和订单" style="max-width: 100%;"></a>
</p>
<p align="center" dir="auto">
    <a target="_blank" rel="noopener noreferrer" href="https://private-user-images.githubusercontent.com/25361949/279005899-0e711f3a-edb7-496b-8833-107de3826933.png?jwt=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCJ9.eyJpc3MiOiJnaXRodWIuY29tIiwiYXVkIjoicmF3LmdpdGh1YnVzZXJjb250ZW50LmNvbSIsImtleSI6ImtleTUiLCJleHAiOjE3MDU3NTQwNjYsIm5iZiI6MTcwNTc1Mzc2NiwicGF0aCI6Ii8yNTM2MTk0OS8yNzkwMDU4OTktMGU3MTFmM2EtZWRiNy00OTZiLTg4MzMtMTA3ZGUzODI2OTMzLnBuZz9YLUFtei1BbGdvcml0aG09QVdTNC1ITUFDLVNIQTI1NiZYLUFtei1DcmVkZW50aWFsPUFLSUFWQ09EWUxTQTUzUFFLNFpBJTJGMjAyNDAxMjAlMkZ1cy1lYXN0LTElMkZzMyUyRmF3czRfcmVxdWVzdCZYLUFtei1EYXRlPTIwMjQwMTIwVDEyMjkyNlomWC1BbXotRXhwaXJlcz0zMDAmWC1BbXotU2lnbmF0dXJlPTBhZTc0MWQwM2FjMjQ2ZjRhNjJlZDU5YWFkYmEzMDc1OGMyNDlmZGQyMjI2NDljNjBiODcwZGQzYmNjNjU5YmMmWC1BbXotU2lnbmVkSGVhZGVycz1ob3N0JmFjdG9yX2lkPTAma2V5X2lkPTAmcmVwb19pZD0wIn0.BZrTCH3H4Q6G1pEYtFeXD3wJY8vaY_iEOCDAU9bVppY"><img src="https://private-user-images.githubusercontent.com/25361949/279005899-0e711f3a-edb7-496b-8833-107de3826933.png?jwt=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCJ9.eyJpc3MiOiJnaXRodWIuY29tIiwiYXVkIjoicmF3LmdpdGh1YnVzZXJjb250ZW50LmNvbSIsImtleSI6ImtleTUiLCJleHAiOjE3MDU3NTQwNjYsIm5iZiI6MTcwNTc1Mzc2NiwicGF0aCI6Ii8yNTM2MTk0OS8yNzkwMDU4OTktMGU3MTFmM2EtZWRiNy00OTZiLTg4MzMtMTA3ZGUzODI2OTMzLnBuZz9YLUFtei1BbGdvcml0aG09QVdTNC1ITUFDLVNIQTI1NiZYLUFtei1DcmVkZW50aWFsPUFLSUFWQ09EWUxTQTUzUFFLNFpBJTJGMjAyNDAxMjAlMkZ1cy1lYXN0LTElMkZzMyUyRmF3czRfcmVxdWVzdCZYLUFtei1EYXRlPTIwMjQwMTIwVDEyMjkyNlomWC1BbXotRXhwaXJlcz0zMDAmWC1BbXotU2lnbmF0dXJlPTBhZTc0MWQwM2FjMjQ2ZjRhNjJlZDU5YWFkYmEzMDc1OGMyNDlmZGQyMjI2NDljNjBiODcwZGQzYmNjNjU5YmMmWC1BbXotU2lnbmVkSGVhZGVycz1ob3N0JmFjdG9yX2lkPTAma2V5X2lkPTAmcmVwb19pZD0wIn0.BZrTCH3H4Q6G1pEYtFeXD3wJY8vaY_iEOCDAU9bVppY" style="max-width: 100%;"></a>
</p>
<h2 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-all-features" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#all-features"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">所有功能</font></font></h2>
<ul dir="auto">
<li><strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">Visual App Builder：</font></font></strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;"> 40 多个内置响应式组件，包括表格、图表、列表、表单和进度条。</font></font></li>
<li><strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">ToolJet 数据库：</font></font></strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">内置无代码数据库。</font></font></li>
<li><strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">多页面：</font></font></strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">构建具有多个页面的应用程序。</font></font></li>
<li><strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">多人编辑：</font></font></strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">允许多个开发人员同时构建应用程序。</font></font></li>
<li><strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">40 多个数据源：</font></font></strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">与外部数据库、云存储和 API 集成。</font></font></li>
<li><strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">桌面和移动设备：</font></font></strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">自定义布局宽度以适应各种屏幕尺寸。</font></font></li>
<li><strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">自托管：</font></font></strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">支持 Docker、Kubernetes、Heroku、AWS EC2、Google Cloud Run 等。</font></font></li>
<li><strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">协作：</font></font></strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">在画布上的任意位置添加评论并标记您的团队成员。</font></font></li>
<li><strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">使用插件扩展：</font></font></strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">使用我们的</font></font><a href="https://www.npmjs.com/package/@tooljet/cli" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">命令行工具</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">轻松引导新连接器。</font></font></li>
<li><strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">版本控制：</font></font></strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">通过结构化的发布周期管理多个应用程序版本。</font></font></li>
<li><strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">运行 JS 和 Python 代码：</font></font></strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">执行自定义 JavaScript 和 Python 片段。</font></font></li>
<li><strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">精细访问控制：</font></font></strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">在组和应用程序级别设置权限。</font></font></li>
<li><strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">低代码：</font></font></strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">在构建器中几乎任何地方都可以使用 JS 代码，例如根据状态设置文本颜色
</font></font><code>status === 'success' ? 'green' : 'red'</code><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">。</font></font></li>
<li><strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">无代码查询编辑器：</font></font></strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">查询编辑器可用于所有支持的数据源。</font></font></li>
<li><strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">连接和转换数据：</font></font></strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">使用 JavaScript 或 Python 代码转换查询结果。</font></font></li>
<li><strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">安全：</font></font></strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">所有凭证均使用</font></font><code>aes-256-gcm</code><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">.</font></font></li>
<li><strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">数据隐私：</font></font></strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;"> ToolJet 仅充当代理，不存储数据。</font></font></li>
<li><strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">SSO：</font></font></strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">支持多个单点登录提供商。</font></font></li>
</ul>
<hr>
<h2 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-quickstart" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#quickstart"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">快速开始</font></font></h2>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">开始使用 ToolJet 的最简单方法是创建</font></font><a href="https://tooljet.com" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">ToolJet 云</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">帐户。</font><font style="vertical-align: inherit;">ToolJet Cloud 提供 ToolJet 的托管解决方案。</font><font style="vertical-align: inherit;">如果您想自行托管 ToolJet，请继续阅读</font></font><a href="https://docs.tooljet.com/docs/setup/" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">部署文档</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">。</font></font></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">您可以使用一键部署在 Heroku 和 DigitalOcean 上部署 ToolJet。</font></font></p>
<p align="center" dir="auto">
  <a href="https://heroku.com/deploy?template=https://github.com/tooljet/tooljet/tree/main" rel="nofollow"><img src="https://camo.githubusercontent.com/df5706ea91f4c49deb42ca31a753d025e2078d24e2490cf88ffc7ed84a38e48e/68747470733a2f2f7777772e6865726f6b7563646e2e636f6d2f6465706c6f792f627574746f6e2e737667" alt="部署到 Heroku" height="32" data-canonical-src="https://www.herokucdn.com/deploy/button.svg" style="max-width: 100%;"></a>
  <a href="https://cloud.digitalocean.com/apps/new?repo=https://github.com/ToolJet/ToolJet/tree/main" rel="nofollow"><img src="https://camo.githubusercontent.com/159b79f1d2eb07b3de258a6abef0fdc09c4bbed5cbfb6f51642c27d5f93a3b6d/68747470733a2f2f7777772e6465706c6f79746f646f2e636f6d2f646f2d62746e2d626c75652e737667" alt="部署到 DigitalOcean" height="32" data-canonical-src="https://www.deploytodo.com/do-btn-blue.svg" style="max-width: 100%;"></a>
</p>
<h3 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-try-using-docker" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#try-using-docker"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">尝试使用 Docker</font></font></h3>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">想要在本地计算机上快速运行 ToolJet？</font><font style="vertical-align: inherit;">您可以从终端运行以下命令来立即启动并运行 ToolJet。</font></font></p>
<div class="highlight highlight-source-shell notranslate position-relative overflow-auto" dir="auto"><pre>docker run \
  --name tooljet \
  --restart unless-stopped \
  -p 80:80 \
  -v tooljet_data:/var/lib/postgresql/13/main \
  tooljet/try:latest</pre><div class="zeroclipboard-container">
    <clipboard-copy aria-label="Copy" class="ClipboardButton btn btn-invisible js-clipboard-copy m-2 p-0 tooltipped-no-delay d-flex flex-justify-center flex-items-center" data-copy-feedback="Copied!" data-tooltip-direction="w" value="docker run \
  --name tooljet \
  --restart unless-stopped \
  -p 80:80 \
  -v tooljet_data:/var/lib/postgresql/13/main \
  tooljet/try:latest" tabindex="0" role="button">
      <svg aria-hidden="true" height="16" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" data-view-component="true" class="octicon octicon-copy js-clipboard-copy-icon">
    <path d="M0 6.75C0 5.784.784 5 1.75 5h1.5a.75.75 0 0 1 0 1.5h-1.5a.25.25 0 0 0-.25.25v7.5c0 .138.112.25.25.25h7.5a.25.25 0 0 0 .25-.25v-1.5a.75.75 0 0 1 1.5 0v1.5A1.75 1.75 0 0 1 9.25 16h-7.5A1.75 1.75 0 0 1 0 14.25Z"></path><path d="M5 1.75C5 .784 5.784 0 6.75 0h7.5C15.216 0 16 .784 16 1.75v7.5A1.75 1.75 0 0 1 14.25 11h-7.5A1.75 1.75 0 0 1 5 9.25Zm1.75-.25a.25.25 0 0 0-.25.25v7.5c0 .138.112.25.25.25h7.5a.25.25 0 0 0 .25-.25v-7.5a.25.25 0 0 0-.25-.25Z"></path>
</svg>
      <svg aria-hidden="true" height="16" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" data-view-component="true" class="octicon octicon-check js-clipboard-check-icon color-fg-success d-none">
    <path d="M13.78 4.22a.75.75 0 0 1 0 1.06l-7.25 7.25a.75.75 0 0 1-1.06 0L2.22 9.28a.751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018L6 10.94l6.72-6.72a.75.75 0 0 1 1.06 0Z"></path>
</svg>
    </clipboard-copy>
  </div></div>
<h2 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-tutorials-and-examples" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#tutorials-and-examples"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">教程和示例</font></font></h2>
<p dir="auto"><a href="https://docs.tooljet.com/docs/#quickstart-guide" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">时间跟踪器应用程序</font></font></a><br>
<a href="https://blog.tooljet.com/build-cms-using-lowcode-and-mongodb/" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">使用低代码</font></font></a><br>
<a href="https://blog.tooljet.com/build-an-aws-s3-broswer-with-tooljet/" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">AWS S3 浏览器构建您自己的 CMS</font></font></a><br></p>
<h2 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-documentation" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#documentation"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">文档</font></font></h2>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">文档可在</font></font><a href="https://docs.tooljet.com" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">https://docs.tooljet.com</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">上获取。</font></font></p>
<ul dir="auto">
<li><a href="https://docs.tooljet.com" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">入门</font></font></a><br></li>
<li><a href="https://docs.tooljet.com/docs/data-sources/airtable/" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">数据来源参考</font></font></a><br></li>
<li><a href="https://docs.tooljet.com/docs/widgets/button" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">组件参考</font></font></a></li>
</ul>
<h2 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-self-hosted" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#self-hosted"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">自托管</font></font></h2>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">您可以使用 ToolJet Cloud 来获得完全托管的解决方案。</font><font style="vertical-align: inherit;">如果您想自行托管 ToolJet，我们提供了有关在 Kubernetes、AWS EC2、Docker、Heroku 等上部署 ToolJet 的指南。</font></font></p>
<table>
<thead>
<tr>
<th align="left"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">提供者</font></font></th>
<th align="left"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">文档</font></font></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr>
<td align="left"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">数字海洋</font></font></td>
<td align="left"><a href="https://docs.tooljet.com/docs/setup/digitalocean" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">关联</font></font></a></td>
</tr>
<tr>
<td align="left"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">码头工人</font></font></td>
<td align="left"><a href="https://docs.tooljet.com/docs/setup/docker" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">关联</font></font></a></td>
</tr>
<tr>
<td align="left"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">赫罗库</font></font></td>
<td align="left"><a href="https://docs.tooljet.com/docs/setup/heroku" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">关联</font></font></a></td>
</tr>
<tr>
<td align="left"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">AWS EC2</font></font></td>
<td align="left"><a href="https://docs.tooljet.com/docs/setup/ec2" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">关联</font></font></a></td>
</tr>
<tr>
<td align="left"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">亚马逊云服务器</font></font></td>
<td align="left"><a href="https://docs.tooljet.com/docs/setup/ecs" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">关联</font></font></a></td>
</tr>
<tr>
<td align="left"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">开放式班次</font></font></td>
<td align="left"><a href="https://docs.tooljet.com/docs/setup/openshift" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">关联</font></font></a></td>
</tr>
<tr>
<td align="left"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">舵</font></font></td>
<td align="left"><a href="https://docs.tooljet.com/docs/setup/helm" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">关联</font></font></a></td>
</tr>
<tr>
<td align="left"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">AWS EKS（Kubernetes）</font></font></td>
<td align="left"><a href="https://docs.tooljet.com/docs/setup/kubernetes" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">关联</font></font></a></td>
</tr>
<tr>
<td align="left"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">GCP GKE (Kubernetes)</font></font></td>
<td align="left"><a href="https://docs.tooljet.com/docs/setup/kubernetes-gke" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">关联</font></font></a></td>
</tr>
<tr>
<td align="left"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">Azure AKS (Kubernetes)</font></font></td>
<td align="left"><a href="https://docs.tooljet.com/docs/setup/kubernetes-aks" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">关联</font></font></a></td>
</tr>
<tr>
<td align="left"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">Azure容器</font></font></td>
<td align="left"><a href="https://docs.tooljet.com/docs/setup/azure-container" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">关联</font></font></a></td>
</tr>
<tr>
<td align="left"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">谷歌云运行</font></font></td>
<td align="left"><a href="https://docs.tooljet.com/docs/setup/google-cloud-run" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">关联</font></font></a></td>
</tr>
<tr>
<td align="left"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">部署 ToolJet 客户端</font></font></td>
<td align="left"><a href="https://docs.tooljet.com/docs/setup/client" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">关联</font></font></a></td>
</tr>
<tr>
<td align="left"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">在子路径上部署 ToolJet</font></font></td>
<td align="left"><a href="https://docs.tooljet.com/docs/setup/tooljet-subpath/" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">关联</font></font></a></td>
</tr>
</tbody>
</table>
<h2 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-marketplace" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#marketplace"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">市场</font></font></h2>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">ToolJet 现在可以在 AWS 和 Azure Marketplaces 上找到，这使得访问和部署我们的应用程序构建平台变得比以往更加简单。</font></font></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"></font><a href="https://aws.amazon.com/marketplace/pp/prodview-fxjto27jkpqfg?sr=0-1&amp;ref_=beagle&amp;applicationId=AWSMPContessa" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">在此处</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">查找 AWS Marketplace 上的 ToolJet ，并</font></font><a href="https://azuremarketplace.microsoft.com/en-us/marketplace/apps/tooljetsolutioninc1679496832216.tooljet?tab=Overview" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">在此处</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">探索 Azure Marketplace 上的无缝集成</font><font style="vertical-align: inherit;">。</font></font></p>
<h2 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-community-support" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#community-support"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">社区支持</font></font></h2>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">有关使用 ToolJet 的一般帮助，请参阅官方</font></font><a href="https://docs.tooljet.com/docs/" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">文档</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">。</font><font style="vertical-align: inherit;">如需其他帮助，您可以使用以下渠道之一提出问题：</font></font></p>
<ul dir="auto">
<li><a href="https://tooljet.com/slack" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">Slack</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;"> - 与社区和团队的讨论。</font></font></li>
<li><a href="https://github.com/ToolJet/ToolJet/issues"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">GitHub</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;"> - 用于错误报告和功能请求。</font></font></li>
<li><a href="https://twitter.com/ToolJet" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">𝕏 (Twitter)</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;"> - 快速获取产品更新。</font></font></li>
</ul>
<h2 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-roadmap" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#roadmap"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">路线图</font></font></h2>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">查看我们的</font></font><a href="https://github.com/ToolJet/ToolJet/projects/2"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">路线图</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">，了解最近发布的功能的最新动态，并了解接下来会发生什么。</font></font></p>
<h2 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-branching-model" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#branching-model"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">分支模型</font></font></h2>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">我们使用 git-flow 分支模型。</font><font style="vertical-align: inherit;">基础分支是</font></font><code>develop</code><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">. </font><font style="vertical-align: inherit;">如果您正在寻找稳定版本，请使用主分支或标记为 v1.xx 的标签</font></font></p>
<h2 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-contributing" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#contributing"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">贡献</font></font></h2>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">请阅读我们的</font></font><a href="/ToolJet/ToolJet/blob/develop/CONTRIBUTING.md"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">贡献指南</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">，以熟悉 ToolJet 的开发流程、如何提出错误修复和改进建议，以及构建和测试更改的步骤。</font></font><br></p>
<h2 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-contributors" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#contributors"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">贡献者</font></font></h2>
<a href="https://github.com/tooljet/tooljet/graphs/contributors">
  <img src="https://camo.githubusercontent.com/5aa1683a2f7f35a12081b35b063bca59f21b8181c324551064135541fd3cfc38/68747470733a2f2f636f6e747269622e726f636b732f696d6167653f7265706f3d746f6f6c6a65742f746f6f6c6a6574266d61783d34303026636f6c756d6e733d3230" data-canonical-src="https://contrib.rocks/image?repo=tooljet/tooljet&amp;max=400&amp;columns=20" style="max-width: 100%;">
  <img src="https://camo.githubusercontent.com/999d85f65e8ddae2525b981267e42a5d3f63783c380bfd875ff8249257228bd5/68747470733a2f2f75732d63656e7472616c312d746f6f6c6a65742d6875622e636c6f756466756e6374696f6e732e6e65742f676974687562" width="0" height="0" data-canonical-src="https://us-central1-tooljet-hub.cloudfunctions.net/github" style="max-width: 100%;">
</a>
<h2 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-license" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#license"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">执照</font></font></h2>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">ToolJet © 2023，ToolJet Solutions Inc - 根据 GNU Affero 通用公共许可证 v3.0 发布。</font></font></p>
</article></div>
